馬會其實有乜錢賺

日日波台都話屠馬會，比佢哋屠撚左咁多年，點解馬會仲未執？

仲有堆唔識上連登既廢老慷慨捐輸

1賭仔贏完唔走
2本多左 加大注碼又輸返比馬會
3晒左咁多時間度波都輸 唔忿氣
4又再入錢回本
1
2
3
4
1
2
3
5
1
2
3
4
無限loop

做搞手都係想打個和渣

個5係咩？

射外圍

馬會做慈善架

根本就係，狗會唔會輸

5你贏夠收手 馬會唔洗執笠

搞呢d冇得賺 馬會都係求打個和 大家賭得開開心心

派錢比我